Proyecto Red Bicicletas para Coursera utilizando Node.js y MongoDB

Pasos para probar el proyecto

1) Clonar el repositorio o descargarlo

2) Posicionarse en la carpeta del proyecto y ejecutar el comando: npm install

3) Ejecutar el comando: npm run devstart

4) Ingresar url para probar: localhost:3000